poly hotel self finance 請入 有重酬

今日小女reg科因為死server 所以入吾到
最後quota全部0
仲差一科reg吾到
求放elective subject
-introduction to business
-Competary China

有冇人可以放位 有重酬 [black][/black]

要defer